［5月35日］香港眾志cut片進步左

留意約1:50開始，條片左cut右cut,砌個靚答案比觀眾睇

可能前一分鐘係問果位學生其他問題，佢先答ok,然後張佢答ok果一段既片,剪接後擺落適當位置比人睇

希望果位學生原意並唔係答ok la

Sorry1999,只係睇唔過眼，希望大家唔好咁易盡信呢啲係咁剪接既片，同埋果位學生唔好比人誤會左

Up

我講真相你知

1腦受訪者講明打格唔出樣先接受訪問
2中箭無表明身份,只係話做調查,你認唔認到香港電影的相,而其中一張相係64事件
3最後認唔到就出樣fb批鬥

中箭班賤人del fb comment

死link wo